細個喺佐敦碼頭搭船過海 喺船上面個小食部既餐蛋麵係用咩麵同點整?

細個搭船就係想食佢個麵

用個圓形膠盒 焗住個麵

渡船角

好似係福字麵

似 但係有d唔同 點先可以食返?

一早半熟
整乾水放係個兜
人地買再加熱水加粉